2018又到通脹既時候啦

唉，人工又唔得多，通脹又勁
只係得政府班友先追得上通脹
私人公司得啖笑
到底20年後一個飯幾錢，樓價又點，真係唔想諗

媽啊，生活好痛苦呀